認真，立法會議員做唔做到D咩阻止正苦???

如題